同男朋友個朋友發生左關係

個日同男朋友去佢朋友屋企睇波
我男朋友飲醉左 我都醉醉地
跟住男朋友個朋友就摸我 之後就咩左

而家應該點做

This

分手

無所謂啦 gay 佬圈子本身就唔太大

三條友格劍

有用套
P.s.我係絲

互射咗幾多次先 大家射得嗰一、兩次就想有bb?

CHECK下好，男男易惹性病

臭g

臭雞

我好愛我男朋友

變左性唔會太肚

放心

扮冇事

唔緊要你朋友同你男友都搞過，你哋可以三人行

利申識得你三個

唔係g點會隨便俾人搞？

請起底

屌你老母男人老狗扮女人，現實失敗撚

唔知有無比個男仔影到相

死臭雞

現代三劍俠

我醉左 之後佢又摸我又錫我

我唔係

派撚左帽喎

報警拉佢啦咁

酒醉三分醒呀臭g
下次你飲醉隔離係個發臭乞衣你又會俾佢屌咩

朋友條女都影

自願 --- 死臭雞
非自願 --- 報警 告佢強姦

道德低到咁

我唔係好記得 好亂呀呀呀呀呀

半推半就咁

gay

同男姓朋友共用ac

醉咗都重記得搵個套出嚟戴又真係幾醉吓喎...

扮乜野絲
格劍好閒姐

你真係臭雞黎

我諗緊係咪佢特登灌醉我男朋友之後同我

呢排 咁多gay post

gay 戴咗套安全仲好多

係怕既下次戴多兩個套

同男朋友共用ac都夠膽開呢個post？

同男朋友講

is

真係咁既情況既話, 佢男友一用番個ac就見到十鳩幾個noti

男性朋友

唔想分手

應該驗愛滋

你地咁撚隨便

我唔係d隨便既人

互射和數啦

叫你男朋友屌返你啲姊妹

咁樣大家仲有信任嗎

愛你又同其他人上床？仲要清醒到知道有用套？
Btw 死臭G

我唔想架 佢錫我耳仔 我好敏感

Gay

敏你老母感 酒醉三分醒 臭G

一人一個樣衰令你面對既問題

樓豬

都話同男性朋友共用ac

我好專一架

你男朋友定佢朋友嘅JJ，邊個大啲？邊個技巧好 屌得你舒服啲？ 同埋屌咗幾耐？

專一去偷 識玩喎

臭gay

唔想再提

可唔可以唔好咁真心呀兒登仔
笑完就算啦

臭G

屌極都唔會屌得醒呢啲女
根本係閪痕

搵埋你男朋友一齊人形蜈蚣

你唔開另一個ac 照用呢個共用ac
是方便佢睇到同知係你問 ?

有好多爸打技巧都唔錯又大支野
不如上多幾件

男性朋友呀唔係男朋友

琴晚屌得你好爽
又濕又緊

又撚狗

點解分手 而家你比人強上 正常係唔會放手 除非你願意就另計

您都係想我地講您唔係g姐
不過您係

GREAT

嗌男性朋友做男朋友？
膠少陣啦
下次作好先在上嚟啦

hi

hello

呢個男性朋友是否你標題內個男朋友個男性朋友 ?
你小心呢D事愈少識的人知愈好wo

禁你可以屈佢 反正大家都醉左
但係你都係坦白好啲

SP 無所謂啦，睇波睇得多，都要落場打友誼波啦，仲可以建議玩3P, 大家有密契更爽

有冇戴套 冇嘅快啲去醫院check下
hehe好易生愛滋

好明顯，樓主就係扑fd 女朋友的 厹啦

男人老狗腳張開扮有閪

根本 硬唔到，射唔出，垃圾

連登d死毒L成日扮女人宣揚女人係臭g

Gay Post Leave Name

請善用起底功能

炎炎夏日下一對好兄弟相約在室內一齊做「瑜伽」切磋切磋

唔係咁開心下話

酒醉都三分醒啦
跟本你自己肯比人摸比人搞
分手啦唔好害人啦

互射完當無事發生啦
利申：琴晚同你過得好開心

臭雞 分手啦唔好害左人

死臭閪

你咁開post，你覺得你啲「男性朋友」見你咁撚易屌，會點霖
如果你唔喺假膠就唔該同你男朋友分手啦，蠢撚到閪咁

你講details d
我教你

答啦 邊個大碌啲？
你唔想提係因為佢朋友屌到你一試難忘？ 之後男朋友一定好難再餵飽你！

你男朋友條鳩肯定好細

樓豬一定好型

半推半就

派帽就派帽啦臭雞

反正都做咗臭雞
即該出LKF全裸大字型瞓喺地下
俾一眾巴打出火喇
公廁

我可唔可以約妳睇波?

3個男人都可以搞GAY的

你比其中一個屌屎眼,再幫另一個含撚

姐係朋友大啲舒服啲

0分不如重作

死臭雞 我屌你老母

同我做多次就冇事，負負得正

屌你老母死臭雞

愛到送頂帽比你男朋友？

唔係

真係臭雞黎你呢啲
分手啦 唔好撚害個男啦屌你老母
仲問可以點做

係到害鳩人 做你條仔真係好撚慘

我都唔好受

你老母啦唔好受
被人扑個陣又唔見你話唔好受？臭閪

澳洲半場和

醉醉地 佢搞到我好想要